DEM不如改名做DAB啦

屌你老味反正啲票都係咁灌
不如索性咪撚用選舉人制度投
學支那人大咁玩舉手遊戲算啦